（突發）周庭係佐敦俾黑警圍緊！！！！！！

佐敦A出口

Gphone live

又搞周庭死黑警

啲狗又做乜撚野呀

咩事

幾時先肯捉gphone?

pish

推

仆你個臭街

影片讀取失敗喎

又要召喚Twitter師

要入link Facebook 係咁

Push

黑狗冚家剷

咁把炮做咩唔去拉外國勢力
淨係識搞女仔大肚婆

又咩事

黑警 又圍 庭b